[集思廣益][連登造字]一齊寫合體連登字

好鐘意呢d字，覺得幾個字合埋一齊好好笑，但係一直都冇人創作d新野出嚟，有冇巴絲打一齊造新字？
劉明LM

唔係咁架
完全睇唔出又唔係一眼睇得出

求賜教

完全睇唔出係留名LM

厹姼

以前高登

呢個點

我就係覺得呢d太明顯太夾硬唔靚

pish果個真係神作

最基本做到一睇即明而又唔累贅
即時讀到先有文字同設計本意
都係舊登借貼、但呢堆太強不得不借

勃起

中國蝗

獌

樓主好似好陶醉自己嗰種造字 但望十幾眼都唔可以直白俾人睇到個意思
舊登嗰種一眼就睇得明 簡單直接

一齊整

LM